班死廢柴泛民冇人夠膽借民建聯砍人案做政治宣傳

垃撚圾 睇下班保皇黨借叔一燒係點宣傳

泛民真係正垃圾

樓主係五毛熱狗

真係垃撚圾
反cup都唔肯

泛民

加油好冇？

咁係咪唔夠膽

Set埋士碌架比你 都唔會打 垃圾到

真係柒過啲駝鳥

班友係鬼黎, 梗係唔敢做啦
不過咁
陰謀論D咁諗
真係搵呢單野做政治宣傳
變相就會大大減少將來反政府陣營刺殺政要既正當性同認受性
一撚樣都係鬼黎

緊係宜家點都宣傳左先

其實做唔做都有人屌, 只不過係做,個邊少人啲咁解

做左就有人話
借手足被斬黎拎選票, 食人血

唔做又人話
有牌都唔識上

民間大把人做 班垃圾都唔做

做得岩怕咩人屌

舊時開學
老師問「有冇同學想做班長？」
然後全班靜哂，冇人舉手
一撚樣

係暗中吹晒雞話自己要做 又扮晒大佬
老師一問嘅時候咪淆晒底

仲未應我 駁唔到？

推

攻擊矛頭指返去泛民
你都幾得意

垃圾唔肯面對？

泛民否意外

對泛民冇期望過

繼續屌到佢地化

有既
有大埔區議員話課金俾大家貼文宣